錢大康：我非常關注 樹大胡懷中：親身去醫院並會去信警方要求提供資料 史維：親身去醫院並會發聲明

錢大康

浸會大學校長錢大康向師生發信，表示非常關注一名新聞系學生，昨日在太古城中心被捕。

他表示，學系老師已即時前往警署為學生提供支援，亦已聯絡學生家人，校方委派律師為學生提供法律援助。校方會繼續與相關政府部門保持聯絡，確保被捕學生得到公平及適當對待。

樹仁大學一名學生在周六銅鑼灣衝突中，懷疑被催淚彈擊中，背部嚴重燒傷。樹仁大學副校監胡懷中表示，會去信警務處長要求提供資料。

胡懷中向師生發信表示，剛在凌晨與同事探望受傷同學，表達慰問，希望其早日康復。他對有同學受傷，心痛難過，今日內會去信警務處長，要求提供今次事件的一切資料，以釐清事實，作進一步後續跟進。

科大一名學生昨晚在將軍澳廣明苑停車場躲避催淚彈期間，疑失足從3樓跌至2樓，昏迷送院搶救，留醫深切治療部。科大校長史維早上到伊利伯醫院深切治療部，探望該名學生。

史維在探望後離開，未有回應傳媒提問。科大稍後會發聲明回應事件。

一批示威者昨晚在將軍澳尚德邨與廣明苑一帶聚集，警方凌晨在廣明苑清場行動期間，向屋苑發射多枚催淚彈，該名科大學生便在此期間發生失足意外。

學界达哥

錢大龜

奶共錢大康

真係垃圾錢大康

錢達康

一直關注～～

樹大真係估唔到

錢大康：我派咗人去

只剩返段校長仲有良心

一次過睇晒各大學校長的風骨

校棍定校長一目了然

應變能力高奶共錢大康唔知幾多班
凌晨探院

樹大校長都似樣

咁唔同程度嘅
Bu嗰個拉姐
其他2個係傷

八大黎講
樹大number 1

佢個電話到宜家都未打過

錢大康：過多排就冇人記得

錢大康食撚屎,幾時以武制暴埋佢

真係關心學生

但歷來各大校長，高棍校長絕對滿分

星期六坐的士，遇上藍C司機，一上車就問我：呢排示威有無影響我。
費事同佢嘈，無表明立場。
佢繼續講，話呢期黑衫大曬，做咩都得
連校長都要跪

忍唔住爆佢：我都係中大畢業
我覺得校長做得好好
我仲專登寫信多謝佢

佢先收聲

凌晨探院，呢啲絕對唔係ＰＲ做既行為。

係發自內心既

錢大康同黃玉山真係好兄弟黎

校長

仲有郭位

唔見人

唔爭在望吓港大個張翔 人都冇撚埋

真心對樹大有改觀
校長本身似老愛國人士
之前又成日聽樹大一切都守舊丶落後

但活動期間內的言論
都有人性過支翔丶西大康丶開大校長之流
段皇爺唔俾人屌都唔出聲
埋大又一城大直頭潛水艦長

呢間嘢最腐敗
會同你跟進？
全部藍

Binc

我要一人一信投訴TVB
過五十萬 之後轉去國際戰線
向外國輸出 電視台失信

等東南亞cut左TVB佢[/quote]

藍你老母啦，如果睇Facebook都知好多Professor係企起我地呢邊，而校方呢幾個月都係差唔多咁多間U發聲明同做嘢比較多啦

錢大康應該收皮
七百幾萬一年講埋啲垃圾
唉真係 大學校長都咁樣有時真係好失望

shitty仲未搵到郭位
利申shitty

尋日前線狗徐岸暘同佢老婆Mak鈺螢個結婚起底post消失左呀!!

上層全藍,下層D condom 黃

點解啲藍絲永遠覺得對家係藍

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

屌你老味 又鞭

咁浸大係比人拉
樹大同科大係入醫院 性質都唔同
要隔硬拎黎比較又唔太公平啵

你訓左幾耐冇睇
咁多間U得佢一間講人話

要攞CCTV搵真相,究竟係俾黑警推落樓定避催淚彈跌落樓,要查清楚.

D新入管理層多數支那人

錢迖康

你唔講8大D支那校長

rubbish

樹人一九樣

區選宣傳啦, 不如將奶共狗果d banner, 加上「支持殺8000萬人中共政權」

樹大減少埋大陸professor 既數目啦屌 聽佢地用唔咸唔淡中文再加埋奇怪口音教書好撚辛苦

屌你老母錢大康

樹大體現真正既人文精神respect!!

同達哥一樣

同學各位找郭位

起碼呢幾個月表現同反應比其他U好 大家有眼睇

一早block咗佢

//大學從不同渠道，包括印刷媒體和不同的學生組織得悉，昨晚的示威活動中有一名城大學生受傷，另一名城大生被捕。大學一直嘗試聯絡有關學生，希望了解他們現時的狀況、健康及需要。

大學建議相關學生向學務長尋求協助。大學職員（包括院長及系主任）會共同合作，及時回應。 //
一返到學校打開email睇到呢段，真係覺得錢大康起碼都仲肯寫D野畀大家睇睇

對唔住 原來係我真心左

明明樹大係起咩時間都好，最唔聽政府話嘅一間U，資助又少，又遲正名

Dllm 得把口 邊個唔識講

科大校長係美藉台灣人
應該會好d卦

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

其實佢係最早出聲明果個
算係咁

拉啫？拉左其實都可以做野
可以親自去警署了解

講撚真就算唔做嘢
pr都好睇好撚多啦
八大講都唔肯講

政府大哂，popo大哂佢有無出去反對呀藍絲

你都戇鳩嘅 樹仁一撚樣嘅話
一早做撚咗八大喇
當年就係唔肯跟 先畀浸大同埋教大爬頭
做下功課先啦

同埋呢單嘢pr做得好你吹得佢脹咩

樹大入然到八大,又國立書院
又玩權鬥
成間中學咁

你上網做下功課先啦
就係當年有風骨堅持
先搞到冇資助

取代bu

張翔呢

TreeU又贏 今次企得好前

你在因為上網做得太多功課
你只係睇到上網嘅嘢囉

愛國定愛學生，好難講

當年好似係樹仁同浸會同期可以轉大學
樹仁堅持要4年制無得轉？

講真無諗到今次事件樹仁會咁 有點感動

佢之前話會為學生提供法律援助，9月罷課個陣起碼冇話處分學生，有學業問題可以搵返老師
你仲想點

[img]理大酒店旅遊聽日有畢業禮, 會有3場步操, 吹晒Dee Dar 有時間過來唱下歌, 順便探下理大校長 [/img]

錢大康同埋學校成堆垃圾高層（有條粉腸上次講方仲賢單野not a strong case我記到依家）到底幾時先會出現，失蹤左唔知幾耐啦仆街

bin撚到2046

一個支共派落黎既共諜你想佢出咩聲

我唔知你知幾多
運動以嚟 樹仁真係冇得輸
如果你係夾硬要鬧嘅都冇辦法

睇怕要被鞭一世

隻狗都講到明話新屋嶺雞姦好玩
咁都唔親自去了解...？

樹大正式升格港島區龍頭大學。張校長你返大陸啦

浸中表示對錢狗已經冇期望

樹人之前好似都公開咁黃架，好似係校長公開支持定唔知咩支持學生

佢最叻咪就係有事就推啲副校同輔導長出去

真係好垃圾

錢大康： 個位做狗嘅朋友唔得閒聽我電話

Tree U

呢條友應該以後都翻唔到身

Show blocked user: BBBBBBBBBBBBBB

樹大新聞系係咪好藍？點解cctvb 淨係請樹大做記者唔請其他大學？

人哋喺民初老愛國喎師兄

有幾難講？

有d大中華愛國架 不分支共定蔣公

【二百萬三罷聯合陣線】
大家怨完呻完，想罷工，想了解點實行嘅，
可以入Channel參考吓。
成日話得我罷有咩用，咁俾多啲人都了解吓吖。

⚠️常見問題⚠️
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而組成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

4. 罷工基金點搞好？
目前主要有兩種聲音，一係眾籌，二係工會自己搞返自己行業嘅罷工基金。前者問題在於好難確認申請人係咪真係參與罷工定呃基金，而且如果個個行業人人都申請得，要處理極龐大嘅行政以及法律程序。相較之下，如果工會處理自身罷工基金可以免卻基金被濫用嘅問題，因為要會員先可以申請。當然，基金仍然需要好多討論。

5. 呢個群組有咩用？
再次強調每個行業嘅組織、籌備工會或者工業行動要返返去自己個行業嗰度傾。但正因為行業太多，每個情況都唔同，所以呢個群組可以俾大家互通消息，最快知道各個行業嘅情況。同埋俾有心搞三罷嘅人可以係度集中討論。

⚠️現設以下分台⚠️
三罷文宣小組
罷工基金討論台

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
(必讀)群組須知及group list

錢达康

好撚嘔心

$大康次次Ctrl+H 換個日期就係新嘅新聞稿

上前線然後被捕
保證即時上番神台

藍？
真心唔覺

沉默大多數嘛

錢狗死全家 屌你老母 做軍校校長啦

點解仲有人會用藍黃去睇呢啲事
依家係學生出左事受左傷，想師長關心佢幫佢出頭，亦希望師長以無罪推定既原則去理解學生所做既事

真係愛護學生嘅校長

屎維都係食開屎
上次校長對話都係不了了之
錢大康同嶺大校長最仆街

死教畜

係守舊架，所以為人師表真係為使命為學生而唔係為錢服務

八大邊個唔仆？